<resources>
    <string name="app_name">Healt</string>
    <string name="title_home">Сводка</string>
    <string name="title_notifications">Настройки</string>

    <string name="pose1">    	Шаг 1: - Начните с положения отжимания, держа руки полностью прямыми и прямо под плечами.\n\n
 			     	Шаг 2: - Ваше тело должно образовывать прямую линию от плеч до лодыжек. \n\n
 			     	Шаг 3: - Напрягите пресс, оторвите одну ногу от пола и подтяните колено к груди, сохраняя при этом максимально прямую линию тела. \n\n
 			     	Шаг 4: - Вернитесь в исходное положение и повторите движение противоположной ногой.. </string>
    <string name="pose2">    	Шаг 1: - Лягте плашмя на коврик, согнув колени и поставив ступни на коврик. Руки у основания головы, локти направлены вперед. Используя мышцы брюшного пресса, оторвите голову и плечи от коврика и сделайте хруст, затем опустите с контролем. </string>
    <string name="pose3">    	Шаг 1: - Это движение выполняется со скамейкой и табуреткой для ног.\n\n
 				Шаг 2: - Поставьте скамейку позади себя и обопритесь на нее руками. Вытяните ноги прямо перед собой. Вы также можете разместить их на повышенном уровне, как показано выше.\n\n
 				Шаг 3: - Начните с вытягивания рук полностью. Медленно согните руки в локтях, сохраняя остальную часть тела прямой. Обязательно держите локти отведенными назад и близко друг к другу.\n\n
			 	Шаг 4: - Опускайтесь вниз, пока ваши руки не сформируют угол в 90 градусов и вы не почувствуете растяжение в трицепсах. \n\n
 				Шаг 5: - Медленно вытяните руки, поднимая туловище обратно вверх. Сделайте паузу и напрягите мышцы трицепса в верхней части. Сделайте паузу и повторите движение.</string>
    <string name="pose4">    	Шаг 1: - Лягте ровно на пол, прижав нижнюю часть спины к земле (втяните пупок, чтобы также нацелиться на глубокий пресс). \n\n
 				Шаг 2: - Заведите руки за голову, затем подтяните колени к груди и оторвите лопатки от земли, но следите за тем, чтобы не тянуть шею.\n\n
 				Шаг 3: - Выпрямите правую ногу примерно под углом 4 градуса к земле, одновременно поворачивая верхнюю часть тела влево, подтягивая правый локоть к левому колену.\n\n
 				Шаг 4: - Убедитесь, что ваша грудная клетка движется, и согните локти. Теперь переключитесь на другую сторону и проделайте то же движение с другой стороны, чтобы завершить один шаг. </string>
    <string name="pose5">   	Шаг 1: - Лягте, прижав руки к бокам для поддержки. \n\n
 				Шаг 2: - Поднимите ноги так, чтобы они оторвались от земли, сохраняя брюшной пресс напряженным.\n\n
 				Шаг 3: - Медленно поднимите ноги на 90 градусов, напрягая мышцы живота. Медленно вернитесь в исходное положение. Не касайтесь пола ногами.\n\n
                            </string>


    <string name="pose6">    	Шаг 1: - Лягте на спину на коврик для упражнений. Вытянув руки вдоль туловища, согните ноги в коленях и поставьте ступни на пол на расстоянии от 18 до 24 дюймов друг от друга.\n\n
 				Шаг 2: - Выдыхая, слегка поднимите пресс вверх и в сторону вправо на пару дюймов, пока ваша правая рука не коснется правой пятки.\n\n
 				Шаг 3: - Задержитесь ненадолго на вдохе, а затем вернитесь в исходное положение. Повторите с левой стороны. </string>
    <string name="pose7">    	Шаг 1: - Вы можете выполнять хруст прямыми ногами, лежа лицом вверх на полу с прямыми ногами, а затем двигая верхней частью тела, как при стандартном хрусте согнутыми коленями.\n\n
 				Шаг 2: - В качестве альтернативы лягте на спину, поднимите ноги так, чтобы они были перпендикулярны полу, а затем выполните стандартное похрустывающее движение туловищем.
                             </string>
    <string name="pose8">    	Шаг 1: - Лягте на пол, подложив ноги либо под что-то, что не будет двигаться, либо попросив партнера придержать их. Ваши ноги должны быть согнуты в коленях, заведите руки за голову и соедините их вместе, сцепив пальцы. Это исходное положение.\n\n
 				Шаг 2: - Приподнимите верхнюю часть тела так, чтобы бедра образовали воображаемую V-образную форму. Выдыхайте при выполнении этой части упражнения.\n\n
 				Шаг 3: - Как только вы почувствуете сокращение на секунду, опустите верхнюю часть тела обратно в исходное положение на вдохе. \n\n
 				Шаг 4: - Повторите рекомендуемое количество повторений.
                            </string>
    <string name="pose9">    	Шаг 1: - Лежа на спине, поднимите правую ногу, вытяните противоположную руку, чтобы коснуться носка. \n\n
				Шаг 2: - Пожалуйста, вернитесь, попеременно вдыхайте вниз, выдыхайте вверх при касании пальцами ног.
                            </string>
    <string name="pose10">    	Шаг 1: - Положение на высокой доске, затем медленно поворачивайте туловище в сторону, поднимая руку, пока она не соприкоснется с другой. \n\n
 				Шаг 2: - Затем вернитесь в исходное положение.
                            </string>
    <string name="pose11">    	Шаг 1: - Лягте на пол, поставив локти прямо под плечи и полностью вытянув ноги.\n\n
 				Шаг 2: - Поднимите туловище в воздух, пока оно не образует прямую линию от плеч до лодыжек. Напрягите живот, сожмите ягодицы.
                            </string>
    <string name="pose12">    	Шаг 1: - Лягте на пол, подложив ноги либо под что-то, что не будет двигаться, либо попросив партнера придержать их. Ваши ноги должны быть согнуты в коленях. Приподнимите верхнюю часть тела так, чтобы бедра образовали воображаемую V-образную форму. \n\n
 				Шаг 2: - Ваши руки должны быть полностью вытянуты перед вами перпендикулярно туловищу и сцеплены ладонями. Это исходное положение.\n\n
 				Шаг 3: - Это исходное положение. На выдохе поверните туловище в правую сторону, пока ваши руки не будут параллельны полу. \n\n
 				Шаг 4: - Задержите сокращение на секунду и вернитесь в исходное положение на выдохе. Теперь перейдите на противоположную сторону, выполняя те же приемы, которые вы применили к правой стороне. Повторите рекомендуемое количество повторений.
                            </string>
</resources>